一個方法就可以分辨到係唔係鬼， 真係唔難

叫對方背出五大訴求係乜
叫對方踏出兄弟爬山下一句係乜
叫對方講出三不準則

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你